一人一個字，挑起連登巴打神經 [吾可以係粗口]

身先士卒左個吾字